雲加連續兩場俾人反勝定為左新icon嘈餐死好笑d

正評 雲加
負評 新icon

你隻禿頭狗有乜資格笑爺爺牙fatc

我唔笑你都吠

垃圾先會笑雲加

呃正皮

迷雲五虎

屌你老母笑鳩雲爺爺！
皇天擊殺